[救義士] 動議立法會取消暴動罪呢條法例

得唔得

上到去立法會都唔會夠票

就係唔夠票 先會反送中
夠票使撚反送中咩